【比特幣狂潮】Bitcoin升2.5%衝破3,000美元 黃金跌1%

比特幣Bitcoin再創新高，Bitcoin一周前曾跌至2,600美元水平，價值亦坐過山車盤大上大落數次，到目前終於升穿3,000美元大關，最高曾見3,018美元，最新報3,012美元，升2.45%。

另外，法國選情穩定，美股持續向好，避險情緒下降，金價一日內急跌14美元或1%，黃金每盎司報1,268美元。